[我就係818舉牌手足]多謝你地

不分和勇,只有手足
只有團結我地先可以嬴

塊牌有大細限制,無辦法詳寫我對大家既感激

[容我最後提多一次和勇] 勇武唔割當然容易,但和理非們即使佢地唔係完全認同我地,
我地有時做錯左,佢地要係社區代我地受人地指責 仍然無放棄過我地,更加難能可貴
多謝你!和理非!

果個叔叔係牧師黎,佢淨係講左一句佢係牧師,我地兩個已經喊到不似人型。

我地只要堅持落去終有一日就會嬴
如果有依一日,我會以同一套裝束同大家係煲低想見
我相信一定會有依一日
最後, 香港人加油!!!

多謝你

感謝！！

手足好波

其實我睇到留言,都喊左好多次
係喜極而泣

影響多一個人,成場運動就真係多一個

多謝

多謝你嘅付出

真心多謝前線手足
核彈都唔割

好想錫你春袋

真心感激大家，
只要仲有需要香港人既一日，我會一次又一次咁行出黎

Ching 好想同你攬攬
多謝你
無這感激

多謝手足
呢一幕真係睇到人好感動

Pish

多謝手足

抱抱巴打

不分和勇
我們都係一體

多謝勇武唔割蓆

想喊死人咩頂你

唔識講野，但我一定會睇哂所有留言，多謝你地

推

感動

我都想攬

多謝你，今次我地要一齊贏

好感動巴打，加油

廢中都被你感動!

不是割不割的問題，而是某程度上，您已經是我，多謝您，前線們！

多謝你睇相都睇到喊
我都好想比個擁抱你

我都想俾一個擁抱您

左膠扮勇武再叫人散水，仆街陷家剷啦你

多謝你亦都多謝大家到今時今日嘅堅定
不割蓆不分化 不分和理勇武只有手足

係我地多謝你先 比我地有更大覺悟同勇氣 多謝巴打

respect

多謝你！好感動！

大家已成共同體永不分離，黑警打在你身痛在我心。

香港人加油！

每睇一次張相都喊一次
真心希望大家都可以見到香港成功光復既一日
一齊喺煲底下除罩相見

好似日本動漫咁熱血，毛管戙

咸左

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

每次幻想個情景我都會喊

全日最感動多謝巴打

屌你 又眼濕濕多次
加油 我唔會割 割J都唔割你地

手兄，辛苦晒！

我地都多謝你

多謝你
我哋愛你

多謝你呀手足！！

好想給你最大的擁抱，加油

加油

多謝巴打，約定煲底除底口罩錫你春袋！

加油 到時見

衷心多謝你巴打

手足

辛苦哂

手足！

巴打型到

多謝你！手足！和理勇武，決一不可！大家都是真 香港人

多謝你啊巴打一定有日除灑gear係煲底相見！

一定會有依一日，到時比你攬到夠

多謝你..

手足琴日見到你搞到我差啲喊出嚟

巴打辛苦晒

我愛你啊巴打！！

巴打

不分和勇
只有手足
光復香港
時代革命

香港人加油

Respect

多謝你為香港人既付出
永遠唔割席
支持你呀

好！多謝你

不分和勇
好想攬攬你

喊左出泥😭 多謝手足 我地一定會贏！

（抱

多謝你！

多謝你哋，冇你哋，二讀一早過咗，大家唔可能走得到呢一步

多謝你地！

頂你，自己人放催淚彈

他日煲底見到你要樁你一槌

多謝你哋呀

巴打 大家見到都覺得好感動

不分和勇！

好，約定你

我好愛你 你地

記得Be water

約定你喺煲底見

嗰一日只近不遠

辛苦你

和即是勇 勇即是和
沒有和勇 只有手足 只有香港人
多謝巴打

多謝你地默默嘅付出!

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

我想錫你春袋

終有一日我哋大家會除低口罩相認

永遠支持手足

屌你放tg

又喊咗 多謝每一位 多謝你哋

多謝晒

巴打 多謝你

不分和勇

我哋都多謝你

多謝手足 感覺又可以再堅持多一陣啦
香港人加油 堅持 不放棄！

多謝你
真係好撚感動
一齊加油！

好感動

I love you 3000

多謝你
你除左勇敢 都好有理智
謝謝你為大家為香港付出既努力！

想喊
但環境令我地不能停步，大家繼續努力

正評

好有型啊
多謝你

係大人對唔住你地

光復香港，時代革命。

兄弟好波

點解勇武可以咁型
小妹已濕哂 塊臉

勇武不離 和理不棄

多謝你

721 811

巴打多謝你

721
811

屌，喊咗

Thank you

香港人不分和勇 對抗極權政府

係地鐵睇到眼濕濕 多謝你啊巴打

你為818留下重要既歷史一頁，亦都更加證明除咗前線勇武，亦都有好多和理褂嘅行為可以號召其他人

希望大家可以各自喺自己崗位發揮

繼續兄弟爬山各自努力

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

屌 成日咁感性 想喊死成村人
我愛你呀巴打 錫哂你春袋

多謝巴打

又搞到眼濕濕啦巴打擁抱

我都想攬攬巴打
多謝你既付出
打完場杖之後我地要喺煲底除罩相見

感激你

不分和勇

只有手足

多謝你啊！
寫出黎都好大勇氣

巴打我琴日都見到你
好型
我都好多謝你為香港既付出
我地一齊加油

痴線嫁，牌既兩邊都搞到人喊到傻左

核彈都唔割

多謝你
攬實你唔放啊

比你感動死啦
真心多謝你為大家做嘅嘢
不割𥱊！

thanks

係公司喊咗出嚟

巴打, 多謝你

心靚人靚。巴打一定好靚仔

push

巴打
你做得好好

多謝你啊

Ching要唔要free hug fuck
用嚟答謝你

多謝你啊
不分和勇

多謝你你

多謝! 睇幾次都喊

加油，不分化，不割蓆

勇武係我哋寶貴嘅資源

我都好想攬實你啊手足
但琴日人太多我入唔到維園
望住你張圖睇到我眼濕濕
我愛你地呀！核爆都唔割呀！（抱）

好多謝你咁有心舉埋牌你真係提醒左好多人

我愛你呀巴打

你好型

辛苦你 多謝

核爆都唔割

多謝巴打
好感動
一齊努力

謝謝你，好人一世平安

巴打好型 多謝你

辛苦曬手足，多謝你

巴打 萬事小心
我地會支持你！

成場運動我地一齊贏！

同一個家，香港人!!!

多謝你！！！！

多謝你嘅付出
呢份勇氣唔係個個人都有
係我地要多謝你無同我地割蓆

約定你 終有一日
煲底相見

想攬巴打！

感謝巴打
一齊行就係手足
核彈都唔割！！！

搞到我男人老狗流馬尿，
要大大力錫你春袋。

我地要成為你地最強大嘅後盾

多謝你巴打

多謝你 多謝你地每一個！

手足多謝你
見到你張牌 同埋牧師攬住你
真係忍唔到眼淚

中女和理非好想俾個big hug 你。不過排左3 個鐘先入到維園見唔到你。我地真係好心痛你地係前線受傷或被捕。同時亦係你地激發我地要企出黎。
不流血。不被捕。不指責。
核爆都唔割！

好期待嗰日，個畫面一定好感動

你癡線架？
你地勇武做哂啲最危險嘅野仲話我地和理非唔割好難
多謝你為我地付出咁多啊巴打
大家以後無分和勇！和理非同勇武只係手段，但大家都係手足！

手足, 又俾你搞喊多一次

讃

又搞喊我

痴線啦 我要多謝你地呀
琴日我睇唔到你
太可惜

好想大大力錫你春袋

和勇不分！唔好再被人分化割席

睇到我都眼濕濕
多謝你
我愛勇武

利申 半和理非

短短幾句又眼濕濕啦多謝你巴打

呢個都係手足

我隔空見到都喊咗!
勇武係劍; 和理非係盾!! 兩者缺一不可!

多謝你地為香港做左咁多野
和理非點都唔會同手足割蓆!!!

多謝手足
真絲想錫你

屌你

i love you

多謝你唔嫌棄我地

尋日幾經辛苦先入到維園，已經見唔到你。俾唔到個 hug 你。
睇到勇武都會包容同感謝我地和理非，真係好感動 有時見到你地真係好擔心，語氣會重左，叫你地走，對唔住。但真係好擔心。冇一晚瞓得好。
加油。我係由淺黃、不同意暴力抗爭到依家自己同其他和理非都堅決不割席嘅和理非！
希望有朝一日我地所有人可以煲底見。

巴打好撚型
想大大力錫你

係我地無用，多年無成，至令年青人要捨身，應該係我們要對你們說聲

對不起，年青人

哈哈,
到左今日,只有手足

手足你好正呀！

我信總有一日 大家除罩相認

多謝你既付出

多謝你地

感謝你！

琴日入唔到維園 我係呢度比個擁抱你 他日我地煲底相見

好 撚 掂

約定勝利的一天

世界末日都唔割支持所有前線

睇到好感動想喊. 加油巴打!

原來係你

感謝你
我希望大家唔好再捉鬼

手足好型

你地已經係連條命都拎出黎上前線擋子彈，我地仲有咩資格同你地割席呢？多謝勇武

從此不再分「和」「勇」，核彈都無可能割到我地

每次見到你地都覺得你地好撚型!

多謝你呀巴打

波台終於有和解一日

大家都係香港人，分和理勇，好好打好呢場扙

Thank you brother

多謝你呀

不割！

點解我睇到你嗰句「佢係牧師嚟，我哋喊到不似人型」，我都喊咗嘅？

巴打，請包容和理非嘅怯懦，亦請相信和理非對勇武嘅愛。

終有一日，我哋會除下所有裝備喺煲底相認。

核彈都唔割
並唔係一句口號
而係一種信念
相信兄弟爬山 各有各做
點都支持你

真正和勇connected
睇一次喊一次

可以 約定你

多謝你 我地一齊堅持落去！

多謝你！！！
核爆都唔會割

加油巴打!!
期侍有一日可以除左口罩, 一齊呼吸自由的空氣
巴打一定好靚仔
如果我係女我會以身相許

屌你 搞到我返緊工都喊左出黎

好型

多謝你呀巴打
等我地贏左 約定你係煲底大大力hug你

攬攬

多謝你
721 805 811

🖒🖒🖒💪💪💪❤❤❤❤

可唔可以錫你春袋？

多謝手足！！！
核爆都唔割！！！

進退有據 真勇武

Bb

巴打

手足
你個名仲要係三夾以內皆空檔嘅Kobe

We stand as one
和平同勇武都只係策略
琴日170萬人出嚟係話俾大家聽
我哋全部人齊上齊落！

巴打多謝你
我地係手足，係香港人

不分和勇, 光復香港, 時代革命

手足，要好好保護自己呀，我哋要齊上齊落！

香港人係打不死嘅！

簡直係全星期最大嗰粒”催淚”蛋！多謝你！
核爆都唔割！

多謝前線手足
奶春袋都唔割

多謝每一位手足

我都希望唔使gear, 係煲底相見大家

香港人

大家手足一齊攬

多謝各位勇武呀
好想攬攬大家

好多謝你 巴打你真係好型
好想錫你春袋🙈
希望有朝一日我地可以喺煲底下除口罩擁抱

好型😭😭

手足多謝你
希望有朝一日喺煲底相見可以俾個擁抱你

巴打好波 英雄

thank you

我愛你

多謝你就真

巴打你好
尋日因為太多人
所以淨係同你講左句小心啲就走左
其實好多說話都想同你講
真係好佩服你
有部分勇武冇辦法明白和理非
(至少我身邊有...)
真係好多謝你會體諒同有勇氣企出黎
巴打...你一定要小心呀
不受傷不被捕 一定要做到
我地已犧牲左太多位手足
香港人 缺一不可

up

屌你啦死左膠

多謝ching多謝手足
期待喺煲底一齊除低面罩互相擁抱

香港人之光!!!! 我地一齊行埋佢

一齊努力一齊贏

Hug hug

PUSH

我都好想同你攬攬啊巴打

一齊錫你春袋

頂你啦仆街

雖然我係男，但見到呢幕都真係忍唔住好想幫你含

多謝！

多謝你地 你地相擁張相真係令我喊左

巴打係我地多謝你先真
唔好喊啦 我愛你地啊
打撚死我都唔會割蓆咖今舖

多謝你，一定要平安巴打

thanks!!!

巴打你好撚型，好想錫你春袋
利申非基

感謝您呀

無錯 核爆呀 都唔割呀

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

革命尚未成功手足仍需努力
不分化不割蓆

排隊等攬

巴打, 我地欠你地太多啦
多謝你肯包容我地呢班和理非
多謝你一直為香港出力
一直堅持
我地都會一直支持你地

咩如果有依一日？
係一定有呢一日呀屌！
加油！！！

多謝你，辛苦了

多謝你核爆都唔割

咩用意？

手足加油

我宜家好迷惘，究竟錫春袋係獎定罰黎

手足好型 想幫你含

民主到黎個日，大家煲底下除底面罩相見！！

Dor Tse Nei!!
多謝你!
612 721 811
831 Central

真心 非分化
我和理非覺得自己根本冇資格揀割定唔割
反而係好多謝勇武犧牲咁多甚至被冷言冷語都冇割和理非

不過今後勇和已成一體, 割都冇得割了

哥哥你真係好型，多謝你為香港付出咁多

多謝手足 我愛你 我地大家一地可以煲底相見

多謝你巴打，we love you

多謝所有武勇付出

Nice ball

講得岩

感謝你無私的付出。

巴打，我唔勇武，但一定一定企硬喺你地後面支援
多謝你地

頂你，放tg，返緊工呀屌

多謝手足，萬大事要小心，不送頭、不分化、不割蓆、不篤灰

巴打攬攬

多謝您 巴打

我都唔識講嘢
但多謝你 同每個肯出嚟嘅人

多謝您

巴打好有型

謝謝你

多謝你們付出！

攬攬巴打

巴打，多謝你。
尋日嚟得遲見唔到你，我地將來一定要煲底下相擁，手足。

巴打多謝你
以後和勇一家

巴打好靚仔

多謝你啊巴打
我永遠支持你地

多謝你，不割蓆
P.s.唔好錫春袋

多謝你 相約煲底見

真係比你堆文字感動左
日後煲底見

好多謝你呀巴打望住張相真係喊左 我都好想比個大大嘅擁抱你

感謝你哋!經過噚日，睇到你哋進退有度、目標清晰!絕非盲衝、戀戰、發漏!好感動!以後……打爆地球都唔割

721 811

不用客氣，辛苦你地啦

好型仔呀巴打
核彈核爆都唔割！

多謝巴打
我地相約終有一日我地煲底下除口罩相見

多謝你呀手足

手足我地一個都不能少唔係得個講字 約實第日煲底見

其實勇武，和理非之別，只是策略不同。

如只和理非，運動肯定不成, 更不會有612的成果，只不過就於過去30+年，老－輩人的努力付出，無甚成果。

反之，如只有勇武，警察，政府，甚至中央，只區區拿住鐵馬的數千名所為＂勇武＂，要驅捕，話咁容易，雙方武力差距太大了。今刻，我們有廣大的市民支持，每每有1百萬2百萬人出來，這便是誰也要謹慎處理，歐美中國政府也是困難處。

沒有前線的勇敢及犧牲，也不能感詔到數次上百萬人上街。

大家也是同一目標，每次都想想某個場合適用哪策略，不用割，互相尊重。這種力量才是最強大！亦只有這樣才能逼使政府back down!!

大家－家人，同是香港人，團結！加油！！！多謝各位付出！！

樓主係英雄

不要妄自菲薄，加油！

痴線㗎 好溫暖啊

巴打感謝你
你都要照顧好自己

小心不要透露行綜

手足我愛你

出核彈都唔割呀
多謝你呀巴打

爸打 你好正

催淚彈

辛苦你
唔割！點都唔割啊！

手足多謝你 辛苦晒
我都想攬住你喊

我都我想攬你，因為盡在不言中
我由而家開始會永遠支持認同你地前線決定，我之前都有份做散水撚，因為我唔係覺得你地破壞運動，而係你地唔值得為我地付上前途，甚至生命，最多一齊攬炒，我以為唔會做散水撚，變做尊重及相信你地決定，我地和理會永遠做你地後盾

G持

巴打 多謝你同辛苦你
不割蓆：我唔認同你但我唔會放棄你
嬲既時候會小大家但之後咪又係傾下點補求
呢2個月 我地真係成為左一家人
一定會有相認既一日嫁!

齊上齊落
不撤不散

我又攬

支持

和理非勇武派完全合作
外籍記者 Richard Scotford 也受感到
核爆都唔割

到時要係煲底錫你春袋

多謝你
一塊牌 一個動作就有咁大力量
我地一定要團結

❤️

多謝你
核爆都唔割

我見到個牌都眼濕濕

多謝你
冇你地依一批勇武, 送中條例一早就過左
我只係個和理非,但我可以保證我唔會同你地割席
你係我地既英雄

巴打，琴日見到你好想過嚟同你握手同擁抱，但自己衰在怕羞，唔敢行埋咁做。好感激你同其他手足嘅付出，在此sending you a hug.

期待他日煲底相見，到時再俾個真嘅hug您

好撚感動啊屌

感謝

多謝你哋行得咁前

多謝你
加油呀 I got your back

巴打我愛你

就算前線手足做得唔完美，我哋後場一定會用番文宣改變輿論去cover番！大家都係手足！一個都不能少！我哋唇齒相依！希望你都好好保護自己我哋煲底相見！！

呢兩個幾月 辛苦你喇

手足加油
無分勇武和理非
核爆都唔割蓆

香港人加油!!!

多謝你啊巴打！我愛你哋每一個

又要喊多次...

多謝你。你比我地每一個都勇敢。我地齊上齊落不分你我。

香港人一定贏

感動
721 811

吊，有洋蔥

有愛

睇到喊啊屌你

手足太有型！
不分和勇！

多謝手足
612
721
811

手足 多謝你！
我地他日一定可以再相認架！！

多謝咁多位前線手足
香港人加油！

多謝你 一齊加油

手足靚波阿
我地要一齊贏

光復香港 時代革命

一齊堅持落去
核彈都唔割

巴打你到底想整喊幾多人

支持你
不久將來
煲底見

錫你春袋兩次

只要有需要，我哋一日都會企到最前。
無分和勇，光復香港，時代革命。

巴打好型希望有日煲底相見

屌喊左

多謝巴打無同我地和理非割蓆
等我地升lv到可以團結一致

講左核彈都唔割家嘛

巴打多謝你睇相都喊

多謝巴打, 本人做唔到勇武, 但永遠係你地後面撐住你地

喊左

多謝你, 不過我唔認同你
因為我唔係和理非 你地都唔係勇武
我地係只係「香港人」，只係做事既手法有分別但目標都一樣
你只係比我勇敢，做左一啲我唔敢做既野，所以核彈都唔割絕對唔係口號
希望你地唔好受到連登最近既屌鬼風氣 繼續做自己認為岩既事
永遠支持勇敢既香港人

多謝你啊巴打

多謝你地一直carry我地我地欠你地太多太多

光復香港 時代革命

多謝你，前線後勤缺一不可🤟🤟🤟

多謝你 巴打！

我又要

唔係牧師有冇得攬

Agger

我愛勇務巴打

每一個擁抱都係無形力量
希望有一日 彼此可以互相擁抱
巴打 感謝你

希望快啲到依一日， 排隊攬

多謝你對我地不離不棄就真
睇到雞皮起哂好撚想喊
同熱愛這片土地

多謝巴打無同和理非割席，多謝巴打重行出黎
我都好想攬巴打錫巴打春袋呀

作為和理非,完全無諗過割蓆,反而想多謝你地呢班年青人做左好多我地啲中坑唔敢做既野 , 希望你地保重,不受傷不被捕
香港有呢班年青人實在令人驕傲,你地值得有更好既未來

Thankyou

多謝你

要我割咁你殺左我算

琴日你係我地一家隔離行過
無同你講到多謝

多謝你

眼濕濕

多謝你手足

下次係街見到你
可唔可以過黎攬下巴打你

好撚型

多謝咁多位出心出力出錢既香港人
唔理係咩定位, 要不是咁多位 香港早就玩完了

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

多謝巴打﹗

香港人繼續加油

多謝各位手足
終有一日大家可以係煲底瘋狂抱抱

係到同你攬一下，一齊加油

辛苦曬巴打終有一日我地可以除低面罩相認

真係睇幾多次
喊幾多次

當然可以,不過我應該會改改個look,廢事比人認得

多謝巴打

但都要多謝連仔！

［人手置頂］課金連登！

巴打我愛你
我地一定會贏架

多謝你 我地相約煲底除罩

期待可以係煲底除下裝備無分你我咁攬攬
香港人 加油

手足多謝你

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

義士，多謝你地

好多和理非其實好配服你地嫁 加油

巴打，多謝你

好想大大力攬你一下巴打我愛你

見到幅圖同堆字已經想喊
我覺得你地嘅犧牲同我地相比實在多太多
要平安無事一齊贏

死線已定!!!

#188 283 有補充

不自滿，不低頭，不屈服

我愛你(地)

撐住，愛你

我見到你，我內心好難受。

琴日睇到你手字睇到眼濕濕
巴打我哋贏咗之後除低口罩煲底見

多謝你啊手足
我又要攬攬

香港人 加油

大家都係呢場時代革命嘅英雄
不用分那麼細

多謝巴打！終有一日我地可以除低口罩相見，約定你架啦！

不分和勇
只有前排後排
手足加油！

我愛你地

睇幾多次喊幾多次, 多謝你巴打
日後煲底相見

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

辛苦啦！前中後所做既晒大家都收到晒

好多謝你呀勇仔

thx bro!

下次見到你我都要過嚟畀個擁抱你
我愛你哋

感謝你們對香港的付岀

哦就係你個hihi放催淚彈。。。。
屌你呀琴晚係巴士流馬尿 約定你 煲底相見。

好撚型呀巴打

多謝手足
係香港人點都撐到底
之後行動萬事小心

隔空攬到實

肥西我感動了

多謝你，我哋繼續行
一定要俾之前更加團結！

我多謝你至真

多謝你哋
我都想攬

tui ah!
多謝手足

(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武

萬事小心！

係和理非比你地搞喊到收唔到，多謝你地！

真係好感動 多謝你！！！

多謝你地呀

多謝前線手足

巴打
多謝各位勇武和理非
無論點都唔割

捉唔哂 唔好捉

多謝你。
愛你們！

我p牌無得like,唯有回覆
好滾動呀兄弟

多謝你呀巴打！我地和理非一直係到！

眼淚唔會白流, 手足我地一齊加油

我地，要贏。

屌你睇到我眼濕濕
多謝你地 前線們

喊咗

好想大大力攬住你

好想攬住巴打喊！多謝你！

期待香港光復時

煲底除罩！

你錯了，和理非唔割先容易，我地受下d 藍絲責罵都只不過係口舌之爭，點鬧都只係心裏不快，最多損失一日ge 心情。 前線係受緊每分每秒ge 生命威脅！

我不嬲都話我係自私ge 一群，淨係敢企響安全ge 地方，淨係敢匿名信，匿名募捐 ...

我先要多謝勇武冇同和理非割蓆！

不分和勇

又喊多次

加油! 他日煲底除口罩相見

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

巴打做咩放催淚彈

琴日咁熱都full gear

kobe

約定大家煲底見！！！！

多謝你就真 手足

愛你呀巴打

感謝你地🙌🏻
核爆都唔割!!!

好想講好多嘅野鼓勵勇武朋友

但幾多野都唔夠一個無言擁抱

巴打們請你地要小心啲

你地無辦法預測到下一次嘅危險

一定一定要做好身分隱藏

唔好講咁多私人野

如果有日你地下次行行下冇啦啦比人強抱

個個一定係我黎

我愛你

利申：不是基

相約煲底再見

香港加油

巴打我都想攬攬

多謝你哋就真
就算錫我春袋都唔會割！

睇下邊個錫

真係好感動
好多謝你
同每一位前線手足
香港勝在有你地

再講多次，無論你地做乜，核爆都唔割

你同大家都一定要萬事小心
有咩需要一定要出聲
要記得不流血。不被捕
睇到好心痛。
多謝你

身為一個年輕人
5年前，雨革曾經出現過一日
但那時只是一個中六學生而未能與大家並肩作戰
5年後，終於可以踏上如此有意義的戰場作戰
今年係我最後一個暑假，我無悔為今次既革命奉獻上我呢個暑假！
因為...
與香港人既同行
係與生俱來既使命！
光復香港，時代革命

一齊行落去
直到贏

真係好多謝你地呀

Do you hear the people sing

多謝你地！永遠支持你。心緊扣在一起，唔好放棄呀！

Respect
巴打真係好型

感覺到你真係可能能屈能伸，多謝你
你比到勇氣大家，繼續抗爭落去
希望你可以好好休息，養精蓄銳，大家加油

好感動阿！多謝你同一眾前線！！Love u all 3000
他日煲底相認錫你

一啖

屌哂你地咁多個！！即刻眼濕濕好撚酸呀個鼻，屌

唔知大家記唔記得以前成日都有好多post互相指責你係現埋點解幫手剩係識拍片 / 你咪又係坐係屋企做鍵盤戰士/好多人見到自己人比人蝦唔幫手/冷眼旁觀食花生/剩係識揸住電話影相錄video
etc etc

當時個個都覺得關我撚事 ?我又唔撚識佢做咩要幫佢？
到今日我地只係開一個post,send一個msg,打一句說
話"邊度邊度要人，有手足比人蝦，快啲過黎幫拖"
大家問都唔問最多一句就take action
緊張到好似係自己屋企人出左事咁撲出去幫手

所以呢個只係考驗我地香港人會唔會/可唔可以團結既測試
雖然有手足犧牲左自己生命黎摑醒我地
但我相信佢地依嘉係上面見到一定唔會後悔

我地要計續加油 唔可以白費呢一路以黎所有手足犧牲自己同付出既心血
多謝你地

我好似係附近酒店見到巴打

God bless you

好型呀巴打
真心多謝你
我地唔會割
不分和勇啊
俾個攬攬你

多謝你鳩比
完左可唔可以同你打番場波 小弟由細到大既偶像都係kobe

和理勇

巴打好fit

多謝你🥺
香港人加油！！！

屌你 又俾你整喊

前線巴打 加油
一齊努力

係

多謝你♥️

終有一日會係煲底攬攬

多謝勇武巴打付出

原來巴狗都有勇武
仲以個個巴狗都成日飲醉

果個右閘雖然無用，但抱住唔割既觀念，我都包容佢

你地講既野我都睇到，到果日我會逐一同大家擁抱

知道你地勇，知道你地唔怕拉，什至知道你地有人遺書都寫埋。

無論你係受傷或被拉，每次見到都好心痛，都會嬲，都會流淚！我地更加接受唔到失去你地任何一個。 多你一個受傷或被拉，下次出黎就會少一個手足。

保持靈活，唔好戀戰，係時候要散就散！就算因為每次咁散，成個抗爭要更長時間到達終點，我願意等，但求你地每一個都平安。

求你聽聽一班支持你地一班人既心底話。

無論點，不割席！

多謝你啊手足，真係好感動
願我地有一日除口罩煲底見

多謝你嘅付出我會一直支持你地

好感激你！！核爆都唔會割！

巴打我愛你

感激抗爭路上一路有你，你同你
大家一齊走到最後

爆喊

真系好洋蔥

好一張分化圖

好希望終有一日真係能夠
“大家可以係煲底下除口罩相見”
大家一定會喊到仆街

多謝手足！！

巴打你好型

手足, 煲底除罩相見果日可唔可以攬埋我

希望有一日可以係煲底相見
到時候請容許我捉住你班勇武派大喊一場！

辛苦你手足

咁都無200000個簽名？

多謝巴打
煲底見

我地永遠都會係你地既後盾香港有大家真係好好

多謝你 好靚仔

抱抱
一定要好好照顧自己呀！

一定會

入黎擺低一蚊
贏咗煲底錫袋
利申: 直巴

開post又想搞喊人

睇到眼濕呀衰鬼

勇武：
多謝你地，因為你地打破左好多人內心果度每日不停加厚的高牆，令我地唔再怕面對自己係雞蛋呢個事實。
單係呢個原因，已經足夠。
就算「失敗」，我地永遠感激，永不放棄。

無呀 無得失敗呀

煲底下見

巴打缺不缺女友

多謝巴打，就係你呢一塊牌，呢一個動作，令兩邊既人既關係拉番近

黐線多乜鬼謝 我地多謝你地就真 自己出嚟淨係識行行企企成碌木咁

萬事小心 希望下次和理非遊行仲會見到你地

可唔可以比我攬下你？

多謝你 唔分和勇 大家都係香港人

可以做到你手足係我地既福氣

大家禮讓成就大家都係英雄
唔係分化

ho gum dung ah

堅持下去

巴打型到仆街

心中有佛，所見皆佛

可唔可以錫你一啖

多謝巴打，有時我地好緊張驚你地比人捉，可能語氣重咗
好多謝你地唔割
一齊fighting!

多謝啊

兄弟爬山 各自努力

我都愛你
一定會有一日我地可以係煲底見
到時衝過黎攬住你!
加油!!

不分和勇！！！！

香港人
我地一齊打嬴呢場仗
打呢座江山返黎

多謝你
不分和勇，一齊努力

多謝你
一齊撐落去，我地一定會贏!!

又為大家再打氣 多謝你 雖然多謝黎多謝去自己友 但都要講
我都好想攬啊手足
約定煲底除罩相見再攬

多謝您啊
雖然我只係一個女仔 有時未必幫到啲咩手 但我一定會每次以盡最大能力去陪你地留守到最後！加油

巴士你真係好型 係前線要小心

好，到時見

香港人，香港心！
說話不多
加油

巴打你好熱血呀，睇到我都眼濕濕，記得有我地好多和理非都支持同支援你地!記得一定要不受傷，不被補，be water!核彈都唔割!

多謝你！核彈都唔割！

五大訴求，缺一不可
香港人都缺一不可

無論前線又好, 和理非又好
多謝大家關心我地既屋企 ─ 香港
多謝大家既物質上, 肉體上, 時間上既付出
雖然一個人力量好微不足道
但無左一個已經差好遠

煲底見!

巴打你好靚仔

巴打可唔可以攬住你

排隊 我又錫

巴打，多謝你
核爆都唔割

感激，我地以後和勇不分

多謝你 喊了

P 牌手動正評

感謝，感激！

Thank you so much !!!

To pay the respect to my honored brethren

能放能收
巴打我都想攬你

好想正評
仲未甩p呀

多謝你 約定你有一日除口罩相見

仆你個街 你個牌搞到我喊左幾次 點計啊

係我呢啲只能用和理非方法抗爭嘅人
多誰你就真

Love u 3000

邊個再捉鬼就屌佢老母

大家都係緊張對方
唔好再互屌了

巴打s we love you
點都唔會割

唔好再分化，難道大家仲未明呢個道理咩：和派行動係搶輿論攞籌碼作為勇派行動的底氣和消耗。

勇派和派就係前鋒後衞既關係，冇咗是但一個場波都踢唔成！

多謝你呀！手足！

等你一齊 打邊爐

P牌仔俾唔到正評
多謝你
張相save咗做wall paper
係一個好好的提醒

已經唔存在割唔割
大家都係同一條船
要團結先會贏

手足，多謝你
好好保護自己

Proud of you, dude!

巴打有無女友
我想做

我愛你啊

巴打 多謝你
係你冇放棄我呢啲和理非 ToT 多謝

加油，我地全部人都撐你！

加油 多謝你啊手足

Push

只有手足 再講多一次 兄弟爬山各自努力

幫推

［長文分析］連登已淪陷，變成半個大台，手足必須謹慎警惕！保持獨立思考、各有各做、不分化！

咁除罩定除褲

手足👍

好想攬攬

有一天我地會一齊除口罩見面
我愛你地呀手足

love you

好多謝你呀巴打

我都好想比你攬

琴日行緊係條天橋上面見到張圖，真係忍唔住喊出嚟，多謝你地

你老母核彈都唔L割

不分和勇，只有手足
多謝你地
有和勇互相守護我地先可以越行越遠

琴日係條橋行緊果陣見到張圖，係條街喊左出嚟。多謝你地

你老母核彈都唔L割!

應該仲有條人龍排隊爭住錫春袋

好波

多謝你
我地係命運共同體
齊上齊落

Ching好波

睇到張圖個下真係眼濕濕
大家都要繼續屌撚住 希望成功後可以喺煲底除低口罩攬下你

Thank you.

巴打你好型
多謝你

感謝你！ 香港加油！

真勇武!! 抱抱

仲有好長嘅路要行

P牌正評唔到
想講我琴晚喺街一睇張相就一秒淚崩

我係一個想做前線，但冇勇氣做嘅和理非
真係好佩服同欣賞你地
好想俾一個大大嘅擁抱俾你地每一個
他朝，我地係立法會度相認啦!
約定你地!!!

多謝你 每一次睇到張相都好感動

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

搞喊人

出得去就係自己人，依句係前線真係體驗到，明明唔識既都會當佢兄弟

巴打感謝所有前線嘅付出,記得萬事小心,不被捕/不受傷先係最重要
總之不分和勇,核彈都唔割

多謝你！唔割！

一除口罩
班連登仔就會追住你春袋錫

同理
818塞左幾個鐘都未入到維園
朋友問我繼唔繼續
我問佢：行幾個鐘 對比起嗰啲血同汗 算係咩？
然後眼神示意：你連呢少少都唔想做？
跟住佢就靜撚左

大家加油
香港人加油

巴打好波~

Bro, I love you

你令我喊左2次 你衰 但唔割

我要約定煲底攬實你

pish

多謝你
核爆都唔燃割

尋晚見到張相已經眼濕濕，今日見到呢個post又濕多次！可惜尋日係維園見唔到你，否則我都想攬住你
其實每次見到你地係前線，我係擔心你地受傷同被捕，而唔係唔認同你地既做法！我地只係以唔同既方式朝住同一個目標進發！
巴打你要應承我地，要萬事小心，唔好受傷唔好被捕！我要係煲底下攬住你黎錫呀

ching 多謝你

我都想攬吓你

多謝你，你心意我收到嫁喇
無論時間幾長，有幾辛苦，經過幾多挫折，只要有需要既時候，我一定一次又一次走出黎企係大家前面保護大家

已成為手足。你係我對手，我係你對腳。分割唔到了。
大家繼續努力💪🏼💪🏼

多謝所有為依場運動付出過既你你你
不分和勇不分前後不分崗位

多謝你，好感動

愛你！
多謝你既付出
你地每次都包到實一實，諗起都覺得好熱

巴打 我地一齊行 直至勝利

Thank you to you all

手足 I love you 3 thousand

多謝你呀手足！！！
做人總要信，相信會有除罩相認嘅一日！
係呢日之前，請各位要好好保護自己

不分和勇
只有手足

你地真係要小心！！！
為你地喊左好多次
齊上齊落，一個都不能少呀

衰格 喊撚到我呢

多謝一眾手足為香港人付出咁多野，感謝您地
但應丞一樣野 手足們 不受傷 不被捕 萬事小心

不割蓆 不分化
光復香港 時代革命

山無陵，天地合，乃敢與君絕！
多謝你呀手足

一齊贏 期待戰勝歸來 同巴打除面罩相認
一齊去飲酒慶祝

多謝手足
他朝有日
我地一定會
相約
煲底
除罩
相認

多謝你冇放棄我地班和理非，
希望有一日見到你可以緊緊咁抱你

感謝啊手足